A0女其實好易溝

是咁的，尋日我約咗條女去 starfucks 溫書，條女A0，讀女校、未試同其他男仔出街，一開頭佢坐我對面，我就whatsapp 我個friend 就話成功約到女神出街。跟著佢叫我一陣拖佢隻手 但我嗰刻唔敢驚嚇親佢（利申我都係A0，收過4次好人卡 ），之後溫完書去食飯，我嗰friend叫我過馬路嗰陣拖佢隻手，我嗰下15 16 覺得未必拖到同埋唔想咁急。我就問下我個friend 意見，佢話可以試下。之後過馬路嗰陣，竟然係佢主動拖我，其實都係拉我衫袖，不過我都係第一次俾人拉衫袖，所以嗰下都驚一驚，無主動拖返佢隻手。之後我無啦啦急屎就去屙呀，佢就返屋企。咁我就同我嗰friend講我無拖到佢，之後佢就屌7我，話我做咩唔拖返佢 。咁我諗諗下自己都dum春，後悔了 。咁屙完屎就9衝去佢屋企，同佢講佢留咗嘢係我度，叫佢落黎攞返。佢落到樓下之後，我就扮搵嘢俾佢，搵搵下我就開始同佢表白，我同佢講佢漏咗嗰心係我度，之後問咗佢三次confirm。最後都得咗啦 。
好多謝我嗰friend同佢女朋友屌醒我
利申借緊我嗰friend ac打

依家d毒撚真係ff得可怕

繼續ff

0分重作

甜呢？

咁就叫溝咗

真人真事呀，你哋班a0狗唔信

條女很清楚收兵好過嫁人

嘩 好純呀

ff完種空虛感仲強過打J

當中有好多嘢，冇打

A0留名區

Associate 仔少D FF

咁正既

無人想知

毒撚真喺好得人驚

漏左個心
講完自己有冇笑

忍住冇笑到

A0先難溝

原本正常出返桌面就走，不過自己又唔爭氣俾人trigger起把火。
串人小弟以前都試過，仍在學習尊重他人享受游戲。

事主隊友: 追丫追
我的隊友A 用 瑟雷西 獲得了 S-
事主 是該隊最受讚賞的玩家
事主隊友: 快點追
事主: 傻西仲同你地打咩
事主隊友: 係
事主隊友: 傻西
事主隊友: 追我9條街HA
事主: HAHA
事主隊友: 睇住你係大本
事主: 你地去開戰我已經衝到去
我的隊友: 港仔?
事主隊友: HAHA
事主隊友: 笑死
事主: 港仔GG你又如何
事主隊友: 係要打-.-
事主隊友: 不爽?
事主隊友: 垃圾
我的隊友: 港仔
事主隊友: 幾隻狗咁沖過來
事主隊友: 好想吃我阿
我的隊友: 港狗?
事主: 當自己無敵
事主隊友: 哈哈
事主隊友: 打少個
事主隊友: 扮乜勁
事主: 睇下隻JG
事主隊友: 4.5都GG台狗
事主: 得28000傷
事主隊友: = =
事主: 係
我的隊友: 不適我想嘴你
我的隊友: 我半個都看不懂
事主隊友: 我見佢正係黎汁尾多
事主: AD送給你們的
事主隊友: 隻JG
本人: 無咩興趣同你吵
事主隊友: 哈哈
我的隊友: 同道中人
事主隊友: 我有興趣吊9你
事主: 乜台仔會講無咩興趣
事主: 鬼同你同道中人
事主隊友: = =
事主隊友: 笑死
事主隊友: 咁廢
事主隊友: 唔好話同道中人
事主: 一齊用慨影係到扮FD
本人: 我好老實認我打得唔好，係覺得臨尾都几刺激打得。唔係好明普通normal一場係要搞串個party
事主隊友: 就係
事主: HAHA一睇佢講野就知唔係台仔
事主隊友: PARTY已GG
事主隊友: 而家係吊人TIME
事主: 扮咩罵港仔
事主隊友: 係
本人: 我？
事主隊友: 乜狗西都係你
本人: 再擁有當初的悸動: 港仔
事主: 0.0
事主: 兩個ON9名
事主: 哈哈
事主隊友: 名同人一樣咁ON9
事主隊友: 死魚
事主: 係咪CAP緊圖去檢舉
事主隊友: HAHA
事主: D傻西好興
本人: 行爲唔on9咪得，你係度串人又有几唔on9啊
事主隊友: 有咩好檢
事主隊友: 你行為更ON9呢
本人: ：）還可以啦，至少唔洗用場normal打飛機
事主: 即係你會用RANK打飛機?
事主: SORRY我兩樣都唔會
本人: 係唔會用游戲打飛機
事主隊友: HAHA
事主: 我想問你
事主: 你會唔會對住舊垃圾打飛機
本人: 嗯哼
本人: 你既垃圾係指咩
事主: 你
事主: 你地咪垃圾
事主隊友: 吊9佢- -
事主: 佢好似GET唔到我講咩HAHA
本人: 垃唔垃圾就唔係你你判斷，不過你既言行我都几肯定你係垃圾
事主: 蠢過撚
事主: 訓覺,廢事理傻西
事主隊友: 好
本人: 走？
事主: 你可以唔走
事主: 等到下年
本人: 唔留多陣
事主: 記得唔好關
本人: 要走你神早走啦
事主: 關左正柒頭
本人: 打廢話係度
事主: 廢話你又睇HAHA
事主: 我同個朋友傾計你地搭爹者柒頭
本人: 完場自己兩個係度打字嘴人之後最尾話人做咩唔走
事主隊友: 咁又係HA
我的隊友: 晚安阿各位!
事主隊友: 垃圾
本人: 唔怪得之話物以類聚
事主隊友: 去死啦8
事主: 咩野做咩唔走?你組織好你想講咩未呀傻9
本人: 放心
本人: 死一定我死先
本人: 呢個世界不嬲仆街唔洗死
事主: 乜呢個世界會有人唔洗死咁神奇?
本人: 仲玩捉字塞啊？2018啦小朋友
本人: 好好理解下我講乜啦
本人: 一味粗口又唔識以理服人
事主: 你連表達能力都唔清楚,仲係到講咩人理論呀
本人: 用打字速度串人我小學先見人做咋
本人: 係你理解能力差姐
本人: 你理解度啊你就唔洗用游戲攞存在感啦
本人: 如果係台仔啊我神早無視佢啦
本人: 不過見大家同聲同氣，香港人
本人: 玩游戲大家開開心心咪算
本人: 侮辱人有咩意思
本人: 贏又唔係沒贏過
本人: 個個都贏架啦
本人: 最緊要大家開心姐
本人: 好老實講我就有少少火既我都認，岩先打既野都有d閙人成分
本人: 都講聲唔好意思啦，我都試過嘴人以前，不過大個其實玩游戲輕鬆求開心咪算
事主: ON9仔記得唔好走,放住係到
事主 離開組隊房間

on99

做過Ptgf又同你講咩